如果四川有行動 捐比熊貓 我一定捐，好過比d垃圾

5.12 四川大地震 成為全城熱話
世界各地已經捐左n咁多錢唻幫四川既"人"
點解無人肯捐比四川既熊貓??
5.16 學校早會搞左個四川唔知咩
放左d片 有段 d人係咁喊 佢地喊到好似笑咁 搞到我笑左幾野 都幾大聲
之後比爸b 打左野XDD 但真係超好笑- -"
我對四川 真係可以講係 無感情 關我叉事咩??
我睇d新聞 仲可以笑得出 完全無覺得傷心 同情之類
何必搞到自己唔開心呢?? 咁唔開心法..咁打後果一星期 真係要喊哂口??
已經捐左咁多錢仲要我捐?? 你無野阿??=]
自己都唔夠用 仲要比人用? 都痴痴地既XD
都係同賴曉傾得埋d XD
出禮堂門口 有2個男生 拎住個箱 個個都捐 我同賴曉都超high唔捐XD
原來 見其他人都捐 自己都唔捐係咁爽XD
個個都捐 多我一個唔多 少我一個唔少啦
唔捐都有 3萬6千以上
四川都發達tim啦
外國仲要用美元 歐元 英鎊
?過唻人民幣 咩都夠啦係咪阿??
大陸d野仲要咁平..
咩都夠Q哂啦
點解無人理D 熊貓??
熊貓國寶喎大佬 大過哂D 屍體啦
就唻?種啦喎...仲唔理? 第時D熊貓無哂你地好野..
OK 你可以話 D熊貓對我地唻講無用
D死屍夠無用啦 有屁用咩?
就算死唔去果D仲 爛手爛腳啦
對我地無影響囉唔該
D熊貓就唻?種啦 佢地死哂點有下一代
中國點會有國寶? ( D熊貓生係中國真係ON MY GOD!
四川D人有叉用咩? 對社會無影響
係!!!! 有影響 呢家咪有影響囉 搞到d無謂錢嘔哂去d垃圾到
捐唻都O徙錢 不如唔好捐!!
你地係咪嫌錢多先?? 係既 唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物 已列入世界級保護動物
四川 已經係死城 真係o徙錢
呢家d野咩都加價 留返d錢比自己好無??
如果四川有行動 捐比熊貓 我一定捐
好過比d垃圾
死多d咪好囉 醫院唔洗咁迫 唔洗無位 唔洗怕無得安置佢地
唔怕唔夠物資 唔洗怕人口過多 少左d人排放所有垃圾 少左個人失業 唔洗放d錢係佢身上
唔洗怕佢地病 至緊要 少左件廢物!!!!!
咪幾多好處
死多個人 又有大把人捐錢 你地話係咪 死好過唔死先XD
還掂都死左咁多件 唔差左死多5千個=]
咁地球真係有救啦=]
四川萬歲!!!
四川死哂城 真係抵死
鬼叫佢地大陸咁鐘意 貪污
佢地死 做乜要連累我地喎??
真係痴痴地
個個機構 學校 乜叉 乜叉 都搞捐款
我地d錢仲得了既??
我地d錢唔係要比d死屍用嫁
唔該有d貢獻好無阿??
唔好咁盲目啦
佢地咁可憐
咁鐘意捐
捐哂你地副身家阿笨
人地其實國家捐 千萬 你地捐得果10$以上 幫到d乜叉阿??
PS 請勿再傻 請勿再捐無謂既錢

邊個話冇人捐俾熊貓

死多d咪好囉 醫院唔洗咁迫 唔洗無位 唔洗怕無得安置佢地唔怕唔夠物資 唔洗怕人口過多 少左d人排放所有垃圾 少左個人失業 唔洗放d錢係佢身上唔洗怕佢地病 至緊要 少左件廢物!!!!!
我極度懷疑佢有時光機 警告緊香港人 但冇人明

中曬心聲

汶川地震捐款652億 8年後501億仍去向不明

2016年05月13日

2020年應該熊貓都唔撚捐

自己都唔夠用 仲要比人用? 都痴痴地既XD

中到

由佢死算啦，垃圾物種
仲俾錢中共實行熊貓外交